[9.1] 勁靚文宣齊齊睇

睇完啦嘛？

9月1 入機場啊！

五大訴求 缺一不可

推啦 屌

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

唔推唔得

推晒你地入機場

推

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

9月1 入機場

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

831 901

成個熱門一個機場post都無

入機場玩春袋

9月1
一齊塞爆個機場

9月1 玩春袋

Push

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

到時見

5MB幾張gif
不過照推！！！！
同埋831啊大家唔好唔記得831都係重點

831我要有翻百萬人上街！！唔分勇武定和理非定文宣組，全世界一齊出黎幫手宣傳同派傳單

爸打可唔可以幫手推埋呢個機場文宣google drive
現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

tui

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

pish

急不及待想入機場揸春袋了

機場見

831遊行呢屌？

靚到

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

感謝

好痛 照推

push

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

廣傳

你遲左喇

真心, 幅圖好撚肉酸
(曲線推)

所有人都要知

推推推推推推

入去啦喂

推啊

91

幫手推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

828 遮打Metoo集會
831 民陣大遊行
91 機場
92 三罷

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

唔好意思
有冇入機場玩樂懶人包？
文宣成日講入機場
但好似冇講搭左車入去做乜？
有冇建議可以去機場邊個位行下影下靚相 ？

幫手推！

推啊推 831見

又撞鳩我

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

902-903 全港三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

咁多張機場文宣最憎依張

推啦

使你開po 個個po都已經見到

uppppppppp

屌 唔好再撞埋黎啦 好冇
去啦去啦

想要多d動宣

屌你老母 笑撚左